中共係台灣同香港打民生牌已經贏9成, 民主同港/台獨可以當飯食架?

恭喜共產黨同外國勢力交手中又羸2局

係台灣同香港走新加坡路線就對了
走新加坡路線就算幾開放都亂唔起
連23條都唔撚洗立
除非雜近平凌願要香港冇人講"維尼"2個字都唔要香港呢個窗口

中國文化小農基因, 有奶便是娘